<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <docs>https://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    <title>security on After Dark</title>
    <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/categories/security/</link>
    <description>Recent content in security on After Dark</description>
    <image>
      <title>security on After Dark</title>
      <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/categories/security/</link>
      <url>https://vhs.codeberg.page/after-dark/images/screenshots/after-dark-v6.15.0-homepage-fs8.png</url>
    </image>
    <ttl>1440</ttl>
    <generator>After Dark 9.2.3 (Hugo 0.78.1)</generator>
    <language>id-ID</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; VHS. Licensed under AGPL-3.0-or-later.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Mar 2022 15:00:16 UT</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/categories/security/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ephemeral Hosting</title>
      <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/ephemeral-hosting/</link>
      <guid>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/ephemeral-hosting/</guid>
      <description>Menggunakan Serveo secara singkat anda dapat membuka situs anda ke internet, tanpa perlu mendaftar. Use this to Work Offline and quietly poke a hole through your NAT or firewall to move information more discretely.
Warning: No form of communication over the Internet is 100% secure.  Sajikan dan buka situs anda dengan perintah berikut:
$ hugo serve --disableLiveReload &amp;amp; ssh -R 80:localhost:1313 serveo.net Setelah dimulai tekan g untuk inspeksi lalu lintas, atau berhenti untuk offline dan gunakan fg untuk kembali ke hugo.</description>
      <category domain="https://vhs.codeberg.page/categories/security">Security</category>
      <content:encoded><![CDATA[Menggunakan Serveo secara singkat anda dapat membuka situs anda ke internet, tanpa perlu mendaftar. Use this to Work Offline and quietly poke a hole through your NAT or firewall to move information more discretely.
Warning: No form of communication over the Internet is 100% secure.  Sajikan dan buka situs anda dengan perintah berikut:
$ hugo serve --disableLiveReload &amp;amp; ssh -R 80:localhost:1313 serveo.net Setelah dimulai tekan g untuk inspeksi lalu lintas, atau berhenti untuk offline dan gunakan fg untuk kembali ke hugo. Instal dropbear or openssh jika anda membutuhkan ssh.
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Referrer Policy</title>
      <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/referrer-policy/</link>
      <guid>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/referrer-policy/</guid>
      <description>After Dark menambahkan Referrer Policy untuk meningkatkan keamanan situs dan meningkatkan privasi pengunjung di luar browser standar menggunakan kebijakan seluruh situs sederhana.
Sesuaikan site-wide defaultsame-origin dari Site Configuration:
[params.seo] referrer = &amp;#34;same-origin&amp;#34; Melonggarkan kebijakan keamanan dengan:
 Menyesuaikan standar seluruh situs; Menggunakan atribut referrerpolicy dari External Shortcode; Menggunakan nested browsing context untuk menyesuaikan secara kontekstual.  Lihat Referrer Policy on W3C untuk daftar nilai yang memungkinkan.</description>
      <category domain="https://vhs.codeberg.page/categories/security">Security</category>
      <content:encoded><![CDATA[After Dark menambahkan Referrer Policy untuk meningkatkan keamanan situs dan meningkatkan privasi pengunjung di luar browser standar menggunakan kebijakan seluruh situs sederhana.
Sesuaikan site-wide defaultsame-origin dari Site Configuration:
[params.seo] referrer = &amp;#34;same-origin&amp;#34; Melonggarkan kebijakan keamanan dengan:
 Menyesuaikan standar seluruh situs; Menggunakan atribut referrerpolicy dari External Shortcode; Menggunakan nested browsing context untuk menyesuaikan secara kontekstual.  Lihat Referrer Policy on W3C untuk daftar nilai yang memungkinkan.
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Release Hashes</title>
      <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/release-hashes/</link>
      <guid>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/release-hashes/</guid>
      <description>After Dark memanfaatkan NPM CLI untuk menghasilkan hash kriptografi yang unik di setiap rilis, memungkinkan setiap salinan diidentifikasi secara unik terlepas dari sumbernya.
Lepaskan penggunaan hash dengan SHA-512 algoritma dan terlihat seperti ini:
VWcn7AxXUkZRGsRIM/6A5RjqW7DOPH&#43;XbnLGRp7hpr0TCH/9l31ug2h2JaIlEvsDzOPRcZDBdyZvJ4mSm/Rqjg==  Setiap rilis hash baru dihasilkan di lokasi berikut:
 Tertanam menggunakan PGP di release source pesangit tag. Dikodifikasikan ke dalam latest atau version-specific metadata paket NPM. Tertanam di dalam After Dark Bantuan Online dokumentasi.  Setelah menerima salinan After Dark anda, anda dapat menggunakan hash rilis, untuk memverifikasi anda dapat menggunakan versi perangkat lunak yang tidak dipalsukan.</description>
      <category domain="https://vhs.codeberg.page/categories/security">Security</category>
      <content:encoded><![CDATA[After Dark memanfaatkan NPM CLI untuk menghasilkan hash kriptografi yang unik di setiap rilis, memungkinkan setiap salinan diidentifikasi secara unik terlepas dari sumbernya.
Lepaskan penggunaan hash dengan SHA-512 algoritma dan terlihat seperti ini:
VWcn7AxXUkZRGsRIM/6A5RjqW7DOPH&#43;XbnLGRp7hpr0TCH/9l31ug2h2JaIlEvsDzOPRcZDBdyZvJ4mSm/Rqjg==  Setiap rilis hash baru dihasilkan di lokasi berikut:
 Tertanam menggunakan PGP di release source pesangit tag. Dikodifikasikan ke dalam latest atau version-specific metadata paket NPM. Tertanam di dalam After Dark Bantuan Online dokumentasi.  Setelah menerima salinan After Dark anda, anda dapat menggunakan hash rilis, untuk memverifikasi anda dapat menggunakan versi perangkat lunak yang tidak dipalsukan.
Jalankan Release Validator untuk memeriksa dengan cepat rilis anda secara offline:
Interactive Release Validator     Untuk pemeriksaan yang lebih meyeluruh lakukan hal berikut ini, membandingkan hash anda dengan yang dihasilkan selama rilis seperti yang didefinisikan diatas:
 Instal npm cli di perangkat anda. Navigasikan ke themes/after-dark dari dalam situs anda. Jalankan npm run integrity untuk menghasilkan SHA-512 hash anda.  Jika semuanya cocok, berarti anda sudah siap. Jika tidak, silahkan Submit an Issue.
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Work Offline</title>
      <link>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/work-offline/</link>
      <guid>https://vhs.codeberg.page/after-dark/id/feature/work-offline/</guid>
      <description>Kecuali menjalankan Instal Cepat After Dark tidak memerlukan koneksi internet untuk berfungsi. Manfaatkan fitur ini dengan berbagai cara yang kreatif:
 Menggunakan Hosting Ephemeral untuk laporkan berita tanpa memberitahu pihak berwenang. Meninjau Bantuan Online dokumen selama penerbangan dengan Virgin Galactic. Menyimpan jurnal pribadi saat melakukan couchsurfing melalui Asia Tenggara. Dengan aman menghasilkan konfigurasi untuk Penambang Web modul tambahan. Jalankan situs anda di belakang NAT atau firewall yang memblokir semua permintaan keluar.</description>
      <category domain="https://vhs.codeberg.page/categories/security">Security</category>
      <content:encoded><![CDATA[Kecuali menjalankan Instal Cepat After Dark tidak memerlukan koneksi internet untuk berfungsi. Manfaatkan fitur ini dengan berbagai cara yang kreatif:
 Menggunakan Hosting Ephemeral untuk laporkan berita tanpa memberitahu pihak berwenang. Meninjau Bantuan Online dokumen selama penerbangan dengan Virgin Galactic. Menyimpan jurnal pribadi saat melakukan couchsurfing melalui Asia Tenggara. Dengan aman menghasilkan konfigurasi untuk Penambang Web modul tambahan. Jalankan situs anda di belakang NAT atau firewall yang memblokir semua permintaan keluar. Mengembangkan konten anda menggunakan Termux pada Android dengan mode pesawat. Membuat sebuah Galeri Gambar saat trekking ke Gunung Nimbus melalui ferrata.  Secara default After Dark tidak membuat permintaan keluar kecuali saat melihat dokumentasi tertentu Bantuan Online untuk menutupi fungsionalitas terkait.
]]></content:encoded>
    </item>
  </channel>
</rss>
